[ViuTV] 2230-2300 前前線

又示範比大台睇點樣拍戰地？

第一集係車臣深度遊

等左好耐

Ran爺冇咁嬌滴滴，都幾岩拍呢套

希望唔會悶

兩個主持都唔算搞笑

其實我都想去

我都係

個女仔

聽到格羅茲尼就諗起雲海

好睇

真係無人打理到咁

分分鐘有地雷

KGB

間屋大到咁

老兵通常都好friendly
響英國時都見過

根本私人莊園黎

遲咗睇

成支彈走

有 Ranya

咁似香港酒樓果D茶壺

斬得唔靚，斬唔開個樽

個汽水好青

座野好靚

第一集感覺都ok

莫斯科pump 錢起

正

波黑好正
半年前去過

好睇 有意思嘅節目

算唔算用錢去歸化

呢對主持應該會幾夾

原來男主持老豆係保釣過咗身嘅陳毓祥

算 而且幾成功

唔知d遊擊隊去晒邊

繼續車臣

好多野食

好靚

而家無再打仗，回復正常生活應該比中東易

無平民鐘意打仗

ram爺

言語不通

有翻譯

去過英國 唔怪得

歐洲好多地方都英語不通
原本想去莫斯科旅行都打個突

德國

咁布堅尼同普通衫有咩分別

就算可以 5 分鐘變乾，穿件咁嘢游水都重啦

仲open過中東

未係

幾時到香港教育同大陸接軌

學校都幾靚下

d俄仔玩單槓好勁

本來中東一帶以外的回教徒就無咁多限制

集郵

好多爛gag

中東班友簡直係毒瘤

我諗番起之前去鹿兒島旅行時
響市外圍睇過有學生練足球同棒球
但當時太怕醜無走埋去

開始睇爛gag

靚

嘩屌正到

邊到黎

仲響車臣

Viu好似之後又有套一路向西伯利亞

點樣放蜜蜂 唔會走架咩

高卡車

貓貓

MCM

下集盧旺達

Milk Bar
會唔會有人一路飲奶一路 yo 女

小姐，我請你飲包奶

同404幾似 都係啲較冷門既地方

個鋼纜會唔會太長

個湖勁靚

個車場幾正

開始盧旺達
以前都是個超灰的地方

長知識了

居然係咁

以前d屠殺

嘩屌
竟然做到咁都得
特登搵愛滋病人去強姦人地族d女

聯合國

7呎

個大屠殺好痴線

賤

落雹

行出去淋冰雹

索橋正

個導遊笑死

廣東話

應該幾好玩

黑白色

要扎營

有黑豹

非洲郊區當然大把野獸

係
但少聽夜晚有d咩

好多山

野生動物

嗰度啲人工咁低，物價都一定係極低，係咪帶幾百蚊港紙去已經可以過奢華生活？

等睇波黑

貼錯

隻白猴好靚

疣豬，俾獵豹追追下唔記得點解要逃走，跟住被人食咗

四米長

有個鼓就perfect池

同想像中完全唔同

禁用膠袋

痴線靚女仲要心地好

個個唔敢提

盧旺達最多人聽都係當年大屠殺

繼續

今日波黑
一戰之外仲有九十年代的內戰

細聲咁多嘅

估唔到，幾靚喎

呢集係最有興趣

可能係重建過

一定有重建，話哂之前打仗打得咁激烈

子彈筆正喎

She is not single

座野都幾靚

早排去胡志明市個古芝地道
比呢條通道仲要落後

內戰死得特別多人

呢d墳場又真係唔恐怖

下集俾人屌

留名

得一歲

個細路

Lecture without a conclusion

永遠落唔到堂

男主持準備俾人屌

原來都仲要練姿勢

唔怪得佢咁嬲 安全第一

咁又係
背部先入水撻死你都似

以前乘風航的時候講到明一定要全身直插入水

個咖啡好特別

生活態度

分分鐘爆頭

呢種tour幾正

呢d local tour先係野

一d都唔hea

今日好似去到南斯拉夫

玩炸彈碎片

細個玩廁所同搵彈片

個洞咁細容納到飛機

蘇製米格機唔算太大部

有蛇

成日好擔心啲石會唔會爛

風化多少會有
但大舊的好少會易爛

好想行呢D山

原來個名咁解

ran爺呢D性格真係好正

捷克讀書

Jaso真係好型
講既野好有意思

佢地童年真係非一般童年
正常人唔會經歷

無預告？

好有人生哲理

#29

黎巴嫩

原來咁多綠色植披

個摩天輪

Ran爺好似靚左

brian都幾屈機,有內有外

今集最好睇

食鬼妹無難度

brian 去過咁多國家 英文又好 又大隻 樣又唔差 GRAPE

個節目幾好睇
但係一集都推唔到一頁

viutv少人討論

坐巴士

跑呀,Ran爺

滑翔傘

全中東最貴

黎巴嫩內戰都完左好耐
除左間唔中仲有d恐襲之外都無咩事，正常啦

我仲成日以為仲打緊

最大石頭唔係Ayer's Rock咩 雖然那是天然石

買飛失敗

Ran爺

打IS

ren爺好正

趕走晒

睇個樣黎巴嫩回復得唔錯，唔係啲人唔會咁有閒情逸致搞演唱會

呢句真 悶到pk

白雪雪

黎巴嫩普京

好好人

普京戴眼鏡

咁撚勁

搶袋時借力埋去批踭
呢個實用

好少女性鍾意歷史

呢段真係講得太好
為左發展同經濟就抹除所有野，咁我地仲剩低d咩？

發展就是硬道理

原來係儲水塔

原來科威特以前捕魚多

普通話唔錯

識國語

1/4蚊

臨尾五分鐘轉第二個點

斯里蘭卡最後

科威特淨係做一集
不過斯里蘭卡應該多d野講

科威特可能無咩好講

最後一句

全部除上身

甜品

家家有特製

last

四蚊港紙

擺明無女嚟遊

伊斯蘭國家的女性一向地位低
應該門都無得點出

可能專登唔打理